Bitcoin/cryptocurrency 集中討論區（113）

連登互割大賽round3正式開始

走先 幾百蚊好過冇

高位下跌50%

連登互割史記
1. 雞巴
2.價投
3. 西巴
4. 樹仔

新農場/fork場警世輸錢大法
1. 遲入場比人割死
2. 早入場唔願走仲要合Lp farm
3. 過夜
4. 想做摸頂大師最後一個高位放
5. 唔識上bsc unstake/pcs lp
6. 覺得入場無一倍都唔走
7. 比seedphrase人

if you can't got, you won't be rich

又割

If you don’t buy low, got lihkg jai
You won’t be rich

割到63

FTM, Saranghaeyo

鬼佬想玩crypto要學廣東話了

如果醫科生同HKGO 巴打見到佢地可以一下將個price整到變1仙

2021 連登資產重新分配計劃
正式開始

急速回升，睇嚟有巴打想割多次

連登幣post 再出發

3點後會落到50
我話既

屌本身靜靜地贏咪幾好

明明慢慢升緊

係要搞到pump and dump

睇下呢度有邊個突然消失左就知邊個去左割人

唔好爆我出黎

冇份互割做塘邊鶴原來咁爽

我得10粒 唔關我事

bnb滾下山吧

應該就係你準備割人，留意左你好耐

好撚好睇

連登仔既信任係零

都話trap

又話齊上齊落

上返86, 係咪就割呢？

你老味又開割
好彩上緊堂遲入嚟
唔跟了屌

屌又上又落好似GME

本身想買100粒 太貴了

講緊出手之前可以單聲
有兩次係j post 先知自己友割
屌你地班仆街

唔緊要好快會變double

drop to zero

我自問真係唔夠玩

都係玩番大路野算踩住自己友上真係好撚陰公

100!

ftm似會上0.7

100了 抽本先

我presale入唔計踩住自己友啦

日日 賭場風雲

割緊第二波

依加根本唔關賭錢事
只係一個囚徒困境

鬼佬起唔起身已經唔重要

gme

然後每個連登仔都唔肯信

58, 究竟樹仔而家係咪曲終人散嘅

比CZ割定比連登仔割好

合約唔係割 係比cz劏

個個口講話割鬼佬
個價升起上嚟全部連登仔變哂做鬼佬

每次睇到連登互割都好dup春

熊旗已起🚩🚩🚩

韮菜生長快一年可以割好多次

出聲既唔割有咩用
大把CD ROM睇住你地黎割
玩得呢D 贏錢都係運氣佔既成數高

呢個post 標題
連登仔互割集中區

明明已經好窮諗住入去搵少少拎餐lunch
結果都係要俾人哋喺乞衣兜到搶飯食

都唔明d scam場都咁受人歡迎

食花生 個人都睇到好灰

每日都重演一次互割大賽

我企係旁邊食緊花生

一齊割

食個飯之間已經完咗一次潮起潮落

想玩嘅人自己圍內玩啦
唔好畀仆街割喇

呢到聚集一班日息1厘都覺得有d慢既人
你話呢

今次割邊隻

谷咪一樣最好就係唔好又貼link又開名，比d線索人research 下已經好夠

Ada做乜鳩妹住落？

又一齊割
一齊 玩到對呢兩個字有陰影

價值教曉大家正路既日息應該要有10%

不了

btc 冇力了

酒呀

穿46000

谷你起碼知邊幾個人先
同埋大家夾定先割
可以玩pump and dump
而家咁樣唔團結冇意思

bnb劍指209 googogo

b joy

見佢上咗幾次好辛苦都上唔返

一齊= 一個人享盡齊人之福
冇話你有份

講真 tvl細開gp都冇用

btc 彈上46500 又插過

細TVL 一定係要慢慢買入
pump and dump 唔係咁玩
同埋收割唔係即時

我講得唔好 係一齊被人割

好大棍,快酒

守唔住46000
應該會落返去41000

呢到打緊內戰唔得閒理出面

今日應該上唔返46000了，走啊

Po巴睇今晚會唔會人踩人

一日用pcs買賣 始終就會有割既情況出現

跟btc

想問下Bunny
Deposit 會唔會自動withdraw 埋Bunny

正

比位人入

withdraw要手動

我睇今轉回到45000~44200已經係極限

45k條線都算幾強，應該又會妹一妹

係咪代表甲仔要返生

以為屌緊閪

手拎好多甲仔等返生

sam gor過緊黎香港割

最少43000

唔該巴打

穿山甲巴打

Ada失寵
洪欣獨大（閪女人）

向33.6k出發

但我鐘意睇人仆街

free fall 酒呀

Elon musk 幾錢入BTC 唔記得

Saranghaeyo

三萬幾左右係咁收

所以我唔做農夫 始終人性天天係諗自己先 唔關自唔自私事 天性如此

睇2月7日~2月8日，約36000~42000

elon papa is paper hand

32000-36000?

鳩up

40000

佢地stake緊

38000

咁都比我捉到11300

fucking legend

你接近山頂接

真係勁

山頂

屌auto 已經3700
慢慢加貨先

呢d圖係邊整

link?
只想睇大家互割

佢出咁快
每日升緊5m cap
唔覺個市接得切貨

BTC穿唔到46600
仲有排佢跌

屌嚇撚死
頭先開左張long
去左開熊貓叫野食
睇睇下冇左件事
一開電話：屌有張約未平
賺75%我屌

不如每日搞一次連登運動會
鬥快入鬥快出

@BSC_Price_BOT
已捐5蚊買vip支持佢

我都比左1u

農乜鬼呀日日新農場根本賭鬼黎

入100蚊玩
睇下最後邊個賺最多

唔知尋日有人po個個
bsc版dextool搞唔搞得成

玩SCAM場唔叫農夫喎
真農夫好安心咁FARM緊自動BUNNY

好似幾好玩

你係咪射左粒auto碎比佢

幾時先會升番
預計落到40k?

eth好似真係弱弱地

有冇人有興趣傾下exit plan？

情境1 ：假設Alt coin同btc會暴升
諗住減持（或全賣）alt coin 做stablecoin(會做穩定被動收入for 未來3-4年洗費）
Sh btc

情境2 ：假設淨係btc暴升
賣小量btc做stablecoin(會做穩定被動收入）for 未來3-4年洗費
sh alt coin

情境3 ：乜柒都跌
4年後見

好不情願賣btc 但睇情況

暫時咁plan

隻野賺錢模式係咩先？

2024

1 usd Sable coin

adore

好似要有夠數先用到高級版?

認同自家真農場完全唔洗mon住即管睇下耕足一個月有咩結果

btc 一定sh

央行廢老

高級版功能吸引？

同埋我覺得都唔洗賺到錢既
做到同dextool一模一樣已經買得過

Elon musk咩事？

一陣鬼佬起身又 panic sell

吸引掛
應該短炒同玩bot既必備啦?

暫時個plan 係全exit altcoin
留btc

熊市日供
希望到下次牛市有幾粒btc揸手

好過繼續插
乖女

咩事

有ching話佢paper hand 諗緊佢係咪已經all out btc

4. 樹仔
咩黎

上連登勿認真

上個po尾嘅新野

B joy硬

想問下各位
其實我蛋pair BNB定BUSD
個IL會少啲

好似依期咁
我蛋插水
BNB小跌
BUSD就穩定

咁如果pair BUSD
個IL咪大過BNB?!

定我蛋pair BUSD 唔係5050
所以會穩定啲？

100米比賽場地

佢total loss 都唔撚驚啦
洗撚走咩

獎都頒完

其實好睇你個性格
pair BUSD 既話蛋升IL會大pair BNB好多 (因為會預期蛋同BNB會一齊升所以IL正常會細)
但蛋同BNB一齊跌個陣你pair BUSD會蝕少啲，起碼BUSD唔識郁

又準備滾下山了 209gogogo

一開波既時候呀, 連登仔應聲彈出

I prefer EGG-BUSD LP higher APY and more stable

乜鬼
係就係一齊跌 = IL細
但係IL 細冇用架喎
你粒LP 跌到仆街
你寧願pair 完BUSD 唔撚跌啦下話
如果係1:1 LP
100% - 0% 先有5.72% IL
咁你唔係就自己計下

了解

屌你人踩人全部都係連登仔

收到，研究下先

一定sh 但如果係情境2

會逼於放小小btc轉stablecoin再食息
我仲係有sh btc嘅 - 啲sh嘅btc會繼續食息增值
只係放小小做被動收入作為未來4年洗費 同埋 低位入返btc

大獲 好似想抽升

穩中求勝

記錯

係一開閘既時候

唔俾再講

剩係講代號

遲下visa 會出usdc credit card
唔洗出金都可以用嚟洗
不過只係有匯率問題

牛市呢pair最唔穩

牛市應該pair bnb

想問下SH BTC ETH既手足

屌你CZ

無手續費?

條jer 仔彈都唔彈下拎咗去farm

養眼的一版綠

收到

英文係咩
Central Bank Trash?
整個code
唔想打咁多字

難講

用usdc 可以幫visa cut cost
我估用戶手續費之後都有減

Central Bank Fai Lo

其實美國可以直接adopt USDC做CBDC

其實busd 同 usdt 邊個買btc 好啲
busd 唔洗手續費 但係usdt 成交額大過busd

Set 44000 入 BTC
三年後見

唔係喎
central trash bank = CTB
會唔會好意頭啲

要睇埋spread
成交量大spread細你有機會買平咗，就算有手續費

4小時K未升穿downtrend

avax

EMIQ

應該仲要時間去搞cbdc
不過美國有啲gov 已經講明accept btc
好似 miami咁

反正SH, 不如放Celsius 收下息...

尋日跌到閪咁姐

咁易估到牛市幾時完?
踏空仲慘
buy low sell high咁易既話呢個世界無窮人啦

我追左差唔多100個post見好多師兄都會教新手，唔會靜靜自己賺哂，會同新手分享，有錢齊齊賺。

我睇左師兄們提供嘅百倍組合，再DYOR後，修改出以下個人組合：

40% Ripple coin，睇好佢嘅開放支付系統，美國證券交易委員會（SEC)都想郁佢，而且Ripple coin係排係Btc和Eth之後的第三大數字貨幣。

30% Dogecoin Elon Papa 加持，本身有大量meme圖，如果出doge meme NFT，一定會爆升。

20% BNB 用黎玩唔同新farm

10% USDT 流動資金

踏空左唯有繼續睇淡

binance 現貨加咗 昨日盈虧 係咪old news

通常咁多動作就會食唔中啲最大升幅

old news左

d bnb放係到無farm緊野好似有d on9
但又唔敢入返value

幾時有新靚project呀

問題你永遠唔知邊個先係頂
假如300k先係頂, 你今日當57k係頂放左
就算回80%你都係永遠入唔番貨

點解咁話我

唔知幾時先會有下一個value

all in n仔

你呢兩個禮拜都坐到既話其實真係唔洗點怕，比我會keep住入平貨做DCA，下個halving cycle又一條好漢

value 如果插到8000 我會入

我喺到諗緊
如果真係好似s2f咁predict 200k up 甚至288k

依家40k會唔會成為熊市個底呢

最後的護眼post

真係上到200k

你40k底定35k底分別大唔大?

話說binance 好似有返個 盈虧分析嗰版
定係有返好耐啦

可能一世都唔會落返40-42，冇人知

你既然覺得長線睇升，根本DCA分已經ok啦，短期波幅邊個估到

dklm la

咁撚認真 無人會理你

TLDR

準備free fall

反正都射出Defi Stake又剩
有閪用咩佢

我想知邊度有最update 消息睇

我上年入 到宜家均價103蚊未放 你覺得幾時放或者咩位放少少好 我未睇到佢倍頂

點解唔見鐵底巴

有早知就個個發達啦

同炒股一樣，你入得黎玩，你就預咗有機會total loss

認真，你咁驚我係真心勸你唔好玩，我驚你頂唔順個波幅

0.0081了利申：0.02x果陣走左淨係留左少少信仰

驚佢比人hack/執

今朝自爆wallet又屌我on9假膠
依家又話我咁撚認真

👁躍上主流｜Google財經增加「加密貨幣」分類，納入比特幣、以太幣等價格
-

根據頁面，Google 財經已經多增加「加密貨幣」的分類，並加入了四個加密貨幣的價格。據 Google Trend 數據，近來更是比特幣搜尋熱度的高點，分數達到了 #99分（最高點為 100），大眾對比特幣的看法風向已變...

👇看看全文

-
#同場加映

①代號COIN ! Coinbase遞上市招股書: 持1.3億鎂比特幣; 中本聰身分曝光是風險

②方舟投資 Ark |「比特幣是有效避險資產」女股神 Cathie：BTC 有望取代債券

對於sh 到 25年嘅我
冇咩感覺

我係驚到時上到200k自己會忍唔撚住賣
所以放去blockfi 或者遲下買ledger 打暈自己幾年

SH N仔C仔

放10年

岩呀 所以我如果真係要放小小btc
Sh 嘅btc所製造嘅passive income會賺得返放果小小

每次halving 大環境都唔同，只能參考不能作準，今年仲要機構開始入場

Drop to zero

rug pull 邊有得救, 你D 錢轉走晒啦

咁都唔撚升!?

原來啲包落過一蚊
冇入到

咁網頁上唔到去呢？

坐穏,爆上!

你老味又dump 我N仔

呢到個個挖完就賣

幾千粒sh慘成傻散我去farm兔仔算！

兩萬粒價值投資

入cold wallet 保平安
我啲ETH唔係放係cold wallet 佢之前上到2000嗰陣我應該忍唔住cash out 去叫g

歐洲佬起身喇

快點fomo

不過都好驚被hack, 佢地條team太廢

我0.1入喊住走左
之後farm左陣單池就走埋了

尋晚放咗幾千U落去 有啲驚

放一半去blockfi一半 cold wallet

blockfi 我都好少開嚟睇

TVL 得嗰60萬都hack
做hacker 做到咁冇大志

快d去割N farm

驚比呢到啲人割仲好

強制SH 好幫手：Cold wallet ， 農場

所以唯一出金方法就係

又要挑戰鑽石能量頂

跌未

其實d altcoin ge 造市algo大約係點 感覺同eth有某種correaltion

我放棄咗，入咗小小

無了,無力了

b joy ended

召喚shipping巴 見字請回有嘢想tg 問一問你

其實之前咁多日都係亞州歐州升,尾國佬一起身就跌

BNB 一野升到226

bnb 挑戰阻力

ftm要爆了。。。。

尾國佬 paper hand

第一次用venus
我想問我放btc去做collateral再借stable coin
同我supply btc去佢market 再借stable coin 有無分別

升joy

220.9訓左身

又有人狂暴入市
肏斷床腿

想short bnb

Hey Hey Hey

升唔穿 落返45k 再黎過

上呀! 大師兄! 轉牛呀!

wassup

穿啦穿啦, 火箭升空

買呀

Wassup Wassup Wassup

邊隻

FOMO吧!!

你開左collateral 冇supply 唔當有借出，
你要開左collateral 再加supply 出去先係借出，有息收
你借出stable coin 要比利息的，你loan amount 會慢慢因為利息而增加，但會有啲xvs 比返你

轟牙！

im not falling for the same trap again

上到47k就
諗起琴晚踏空

災完了

問定先，之前有幾個巴打教過，但我無抄地

抄低

又要抖氣,dllm

無力了,short佢老母!

重上47000

等緊elon papa 一句 expensive

巴打燈力無邊

唔該巴打
咁我抵押btc之後借stable coin其實係咪無風險

有無人尋晚penis sell

好痴線阿巴打

penis buy
咩都buy唔到

跌

琴日加左幾粒BNB

penis buy 但買唔撚到

47k DIAMOND HEAD

得兩粒AUTO 都幾粒ETH

46000補咗小小BTC

咩都冇呀 屌

47000!

價值14K GOGOGO

BTC 60k

貪心過頭等佢穿43000
依家無貨係手

penis buy番
而家連本身ETH個本都去埋jer 仔

新手一問，binance射去cold wallet收費大約幾多？

掃左好多BTC

short 得

agger

dump 春

AUTO上返12000未

係咪應該抵押btc mint VAI （0%）, Vai轉busd

又妹

價值上30000可能性大D

有架，宜家當你supply 左1000u 嘅BTC , 你應該可以有600u borrow limit, 宜家再放寛緊個limit) , 之後你個borrow%最好控制係40%-50%, 個risk 係當你BTC 回30% 你都唔到100% 借貸limit , 如果到100%limit佢會賣你btc去維持係安全水平

無了,又要回氣

你射乜？

BTC勁牙

Vai宜家好似低水，你做100 u Vai 只可換到97-98busd

我個倉好似差10%就返到all time閪了

ct個俄仔好似幾有心，入返少少當支助庇護工場

前幾日出糧不問價即入

繼續割

SH N仔支持cybertime

［牧場物語］Bitcoins與挖礦機的大地 （2）

以為出面有農場post

想快d有新價值

我都想

吊呀 sbx要人買150k貨先有airdrop 有冇伏？

完了吧，踏空了美國佬起身唔知會唔會fomo

btc 又penis buy

150k sbx coin 啊？

價值賺左幾多%

真係近期最優質
如果唔係撞岩調整一定可以玩好耐

其實我幾肯定啲人係睇到Total loss
都明咩叫total loss
只係覺得唔會發生喺自己身上

我就係打過好多次靶
真係感受過total loss 同埋慣左個壓力先玩crypto

如果crypto 新手想知自己係咪接受到total loss
用BINC入5蚊usdt 去future
是但買125x btc long 或者short
之後學幾分鐘點玩合約

爆左就會明
賺左就繼續玩
玩到爆一次冇曬
咁就明啦

睇美股

咩黎? nft

個倉番黎啦

Yes

佢地升既話...都要含淚高追

47600係關鍵
落去47000 retest 就入貨

睇港女個勢應該都升

我正想講 當支持下啟智 晴天行動

美國佬起身就可以做空了

牧場物語？

圖表唔係話去 30K 咩?

好似係真既牧場物語

原來入面已經有bitcoin

switch新一集牧場物語

俄仔熱情感動世人

睇4h 圖
個下降通道已經穿咗

上ar avax

合淚買先

人地企咁耐你又po 你係咪有心呀

FOMO吧鬼菜們!

爆升？

可能假突破呢

殺爆埋合約...大戶覺得夠低可以比人玩了....

有冇咁好死
咁快跌完喇咩

左一巴右一巴 打到不要不要

返家鄉了

合約2蚊1注爆咗10次

有, airdrop 完永遠都係跌價

痴線

仆街了

係咪要我開張long

你咁樣不如直接入錢去CZ 銀包

樹仔又係咩嚟？

數錢!

所以要睇埋47600
三角本身條 支持線同 476 條橫線 overlap

不過各位唔好盡信

3秒冇咗60鎂
錢真係嚟得快又走得快

睇圖要最少2支棍先confirm 是常識吧

BNB 230

幾日冇咗200,000 爽

息口咁樣賺幾多

Too many

AUTO 4K

-1100% 既巴打,
簡單係勵志既故事, SH必勝

食咗先廢事美豬又搞事，又有種子基金做農夫了

貨未賣唔撚驚

笑到仆街
幾秒爆我未試過

呢個位我來回已經炒咗兩轉

我呢度有一批好平嘅N仔 想要就打呢個電話啦

唔得
分啲畀staff

啱
所以仲觀望緊
今晚再睇咩情況

confirm 先追
唔差得去邊

平過牛熊證，但係唔會有骨淨

唔知呀
唔好講佛地魔

ARK Invest's Cathie Wood: Bonds Are Done, Crypto Could Be the Solution
As higher inflation is expected, Bitcoin is well positioned to become a reserve currency, says Cathie Wood of ARK Invest.

契媽講到出口

明白了 唔該巴打

all in

Auto 會戰勝歸來

YOLO

買爆

十萬

75% (isolated)

Allin 一吋

好耐無見過成版綠色

講%冇意思架喎 肯定係100%架
差在每個人嘅本金數字唔同

我500%

通常外面再借多幾倍錢

125x有cap 買盡都好少錢

BNB

我通常按樓再加財仔升少少就財務自由

cross 同 isolated有咩分別

Rule one: Never Loss Money

Cross = 你成間屋比CZ劏
Isolated = 你個荷包比CZ劏

有無咩網址可以睇到
D pair 現價同過去嘅價位

對眼好舒服，近視又小幾度

弱智又上返0.001

0.01

岩呀
上次按樓再125x
升一倍就有125層樓
咁多層都唔知點算好

呢度咁多個Sam gor你唔驚佢再低多幾個小數點？

算啦 都係比CZ劏
不用分咁細

好快又俾人DUMP

屌成條彌敦道都買得起啦

比俄仔知道我地咁叫佢，即刻rug pull我地

通常大家啲farm 息會拎去買咩野
如果要自己手動拎啝啲

一吋既兄弟又回歸了

駁唔到

準備按埋彌敦道

咁玩法成個香港都俾你買起 仲得了？

玩多幾轉做埋中國主席

價值就黎返14000冇信念 又少10%日息

睇圖其實可以all in 2哥同4弟
已經突破晒

改埋叫弱智

我個倉彈得最多係AAVE同CAKE

諗住rug pull....但幾日後都未搞掂

我都係敢落返一半

4弟gogogo

4弟係臭西bnb?

尋日得返8%咋

係

好似冇力上

btc又穿47000

包同蛋糕

大家入哂貨未

係咪要割喇

bjoy

好睇今朝小注左一下...無咁心up

應該ALL IN BITCOIN, 再拎埋8萬蚊, 再拎綜援 收息COIN

岩, all in 完就0$ 資產, 可以拎綜援

綜援 走資去crpyto 之後買盡bitcoin 再venus借錢 farm

good

屌你老母 派5000電子消費卷未
想買BTC

阿茂整餅

2哥唔跟大哥幅圖黎行
咁堅

點買

其實真，上公屋，每月咬老綜，炒btc

財已自
等我過多年搞掂啲手尾試下先

做乜L嘢佢會喺演講台上含住自己老婆隻手指

岩岩講完2哥就升20$

搵個巴打開公司幫我地走g

佢有冇話張野係點

其實有時的確可以分開行

利伸淨係知佢會比5000
我以為入payme 戶口咁咋

屌老母麵

cls玩法

見大家咁熟, 我85折收現金卷

臭閪很努力想變返女神

4弟捉都捉唔住

快點畀我入落去換crypto
5k 85% 都有4.2k
買包買蛋糕都好

回都唔回下，唔洗抖..

每個月1000
月供

自動教歸來

我正式重回我蛋教，買緊機票！等埋我！

臭閪: 我唔要再日日被班乞衣屌!
我要做有錢佬隻雞!

好,等睇尾國佬起身係fomo定割狗菜了..

割硬
呢個星期 日日都係咁
一起身即收皮

尋日去唔到set個價 踏空左

今日到成版綠,ada向下妹

最後逃生門已開

等週末啦

fomo ed
二弟 1488 入一注

可能今日玩fomo呢?

太貪心了

星期日走左價值

啱啱先monday
咁快話sunday
6年時間喺度喎巴打

真大戶

比你玩2日fomo
再跳甘啲

唔好踏空

最重倉嘅兩位
依然穩定

btc47500鐵頂了

地剷巴auto 有冇再上車

穩定地廢？

未 等bnb再升多陣先

我蛋

咁想摸頂都係第一次見
難怪你可以搵到13000自動

要有信念
繼續養甲仔

夠皮了 收工

無事埃31
應唔應該趁有少少錢放左佢

又燈

Fomo 派全面入場

無了,全紅棍

hodl派

津巴都fomo

人地整smart contract係喺code到加timelock
佢係直接timelock自己

拉到最右 all in

今日lunch 46.幾加入返我蛋
估唔到52了

下次13000先摸

鬼菜fomo了,又轉綠

熊軍全軍覆沒

下次你入出聲比個機會大家食埋差價

celsius慢過閪

好啦 買少少

地產巴又上船

尋晚呢個價可以買到半粒

bnb 10連綠柱

唔係等下次13000先入咩

想屌

好好笑
唔係唔整
改唔到

ada 果棍

唔介意可以上埋300

不要說了

新場, 6點開始farm

蛋蛋

我4300走的,仲賺緊100!

贈場準備！

pencake swap不了

bjoy 先兆

個價好似已經升左唔少

收工都可以睇互割
呢排實在太幸福

chok,我地有錢課25石啦

Ada做乜事

到時日息都無3%

全版得ada紅

熊軍已死

因為16:08破位

多謝隔離post唱binance嘅巴打
一下起哂香港收錢個堆財演打手底

鬼佬比多d力水fomo得唔得

發生咩事？

個市一升又玩賭場

?

仲未起身嘛

大家錢多就手癢

今晚binance update ada 一定會升到仆街

係張床度

麵包癲左

有咩update?

都話韮菜生得好快

麵包係邊隻

BAKE

Big sur 11.3

智易東方證券行政總裁藺常念：幣安突如其來嘅故障 令客戶蒙受損失

this? 乜有人信班垃圾財演架咩 班財演先係真正吸血鬼

佢post個堆有頭有面嘅財演個個專欄寫既野全部一樣
全部cite同一個case同一個時間
又會咁啱一個禮拜咁多人講幾年前嘅old news
一次過知道晒邊d係財演打手真係正

跟住又屌鬼屈人吹雞玩賭場互割食泡菜

auto 得咁少息,去唔去farm好? 定就咁hodl算?

bnb 十一連綠

要幾耐? KYC就好快

你短線咪hold ,長線咪farm

我早幾個po都好落力叫人唔好玩 依家真係講到心淡 個人好灰

wtf 我係佢1.9果陣有入，24蚊走

財演我只信沈大師

bnb已經等唔切btc

早走左 不過無計 岩岩飲完酒個頭好暈

auto睇到5 6月嘅話
farm 慢慢收息

幾時入?
有presale?

人生巴你未黎鎮壓我喎,係咪想rugpull 我

24小時以上

咁都長既,不過驚又好似上次咁陰跌,bnb都被人抽走埋
睇定d先

funds are safu

唔使，係每次用新地址或者第一次提款先要24

bnb 應該轉晒勢了? 有冇人未入貨

佢第一個twitter post左半個鐘內我即入左，都成個星期前我無耐性走左

無賣過

你爭少少就財自。。。

不過都要睇大師兄,大師兄一日唔升穿48000 都係講咩都假

bnb衝呀

羔羔羔

準備update 11.2.2

巴打auto 擺邊到收息

開倉231，平倉231
跌1蚊都gg好玩

我想問，通常要留幾多補貼，如果跌1蚊

有乜野幣唔係睇位出出入入化算過收息

Bnb 240 終於返家鄉

wbnb auto?

autofarm

淡友去曬邊

踏空咗好想追
一追又怕跌落黎
好辛苦

阻左

留守價值的人有福了

利申去咗做廢老

跌到231.792，強制平倉
即係賠 67.36保證金就得？

升到可以直接買部新mac

由佢地啦

有價值就夠了

轉晒勢都唔追? 最多等埋大師兄48000 好入貨

正常要留百幾蚊？我係因為升咗先可以抽晒啲保證金出黎

又升完

講左

autofarm auto bnb LP

但要留意IL

依家因為自動大跌，我自己 IL 有200usd

好彩你講下，一開場應該大把人會拋貨。知道個底係邊，市價百幾蚊真係等割

大哥阻力大

覺得未完

Farm到年尾

單Pools 暫時得蛋 不過4%fee

大哥過唔到,其他個d都係假升

buy the rumor sell the news

突破咗99天線

唔好咁啦

bnb 越升ada越跌，玩乜9

三哥爭奪戰

cz打壓

明明都係5日前先farm, 但好似已經過咗好耐

5年

仲有維京人

5年前既價值投資

依家係咪冇乜人玩sbdo

價值投資者都變廢老了

一齊升唔得既咩

已高J蛋

係,頭兩日爭D一夜白髮

美國佬快啲起身fomo齊贏啦喂

$55 第一節火箭分離，第二節火箭今晚點火

尾國佬起身已經連跌七日..

維京高息好多

今晚望返轉頭 到時就唔覺得係高J

因為佢地跟跌 今日係fomo 牛旗已起

大佬儲緊力

維京好差，賺息跌價，無鵝場咁重新追入

Call me?

我又all in

真係好驚有人信直上2蚊高j咗

是咪要講句拜登萬歲

Binance個PNL出返嚟？

係咪好似調返轉 唔記得咗

bnb btc無力了

報捷 我Cake已經升咗20%了
信賓尼得鎂

thx

sh算 唔搞咁多

Ada係咪要等佢個smart contract推左之後先有得farm

無了,大師兄唔給力, 其他都要回

都冇bond買

同扑野一樣
你都唔會一野頂到最入
而係入少少，磨一陣，入啲，再入啲
最後條女先to the moon

屌係喎

你個名

男兒嘅四方咪又係臭閪

自動43k 實時報導

4.3

43k

屌又升

Elon musk入手？

bnb無晒方向,瘋狂轉燈

大師兄你係男人就升下啦!

過左偉哥效用期

碌嘢好硬
下而上頂緊
但係啲臭閪次次都要慢慢張開腿
最後咪又係升仙升moon
都唔明點解唔早啲開腿

果然妹返落黎
bye

Bull Trap! 走啊!美國佬又起身人踩人啦

fucking agger

我估都係

bnb 滅世棍

大家都係同伴
你9up係想水邊個？
美國佬識睇廣東話？

酒牙！！！

bnb

連登仔果然係韭菜 升少少就衝曬入去

全幣滅世棍

係回小小 就走哂佬呀

要回調了 升得太急

一個二個都唔知依家只係大跌過程中既反彈

你自己睇下bnb

呢條滅世棍？

跌太耐 久違嘅升已經令大家喪失理智

高買低賣，韮菜日常

你無hide 持倉量, hide 個ROE 有乜用?

43粒

Scam

重要用咁樣hide
哄埋少少就睇到

賺左二百幾

scam

我喺pcs 合

佢個畫面有時lag, 按返wallet睇

我唔知道得唔得定係你試吓搵佢嗰個contract address 加返custom token?

jau ah!!!!!!!

Altseason is coming

但係明明個transaction 話fail
應該係彈返轉頭架

重入auto懷抱

有種同我隊穿佢

滅細棍

因為嗰十二支陽燭？

2哥好俾面WO

except LINK and AVAX

硬起來啦大師兄,dllm 係咪男人黎既,成班師妹係你後面睇住你

我都入左auto教了....

蛋蛋咁既節奏今晚應該80

無嘢好講

而且第十三支跌得算快都回升返,無咩人panic

If you can’t hold

auto farm咩最好，bnb/auto?

網格派3日賺10% fatfat了

唔farm係最好

穩定幣黎 唔計altcoin

我都入左

$30000見

價值唔知仲可以咁樣幾耐呢

32857

仆街!加錢!

做野冇睇一陣
升joy

我on9仔左farm緊，見日息都有0.7

真係無人知

打大鱷

做多陣就

而家個勢咁好，價值都升咁慢

係呀大家快啲加錢啦 出咗糧好做嘢啦

好快會係nft既天下

重注ct

西巴俄仔:

C／N仔？底褲？

Link之前上35係欺師滅祖

大師兄軟皮蛇
班女係幫佢吹到硬一硬先入都軟掉

有咁多大佬照...無理由驚

個巿升返黎樹d人都變左好生猛

最後都不忘本

尋晚跌得算少又唔見你講

起身又爆咗兩個post

nftl

升幾蚊已經好似久旱逢甘露咁

鬼佬d偉哥送到黎未

問題係佢都合唔到
即係唔夠gas
但係我合嗰兩舊野唔見左

好high呀

nft av

升少少成班韮菜high 到

你又miss左一次互割

韭菜終歸是韭菜

今晚美國佬....割鳩死你地

in kimochi we trust

二師兄

底褲on99，肯第一個賣咸相發死佢

鬼佬有幾次起身係大升

睇黎都似, 47500都上唔到

今次一定將一部份資金放央行滾.....

得tsla買入個次

BNB上348嗰晚

大家唔好對鬼佬有太大期望連登仔都互割 鬼佬同你有親咩

high 爆

唔理la, d bnb全部高速運轉做農夫，唔驚了

扮到好似好靚仔咁

快啲割我

美股盤前都升到好勁
可能真係熊完

美女咁既樣 驚閪

氣氛好正，如果可以唔停就好啦

咪又係睇大師兄頭

d錢流返入美女 幣市大跌

上個禮拜5一開始都升 之後又插水

價值全部都係賣 冇人買

冇事喇冇事喇，升升升

個個都當逃生口走就冚家富貴

最後的瘋狂

價值有冇綠色波波睇下

大戶儲好晒vswap

上完348 即大插

4弟歸位..價值慘成condom...

4弟升值都冇人買價值做農夫

專心做一個稱職農夫，唔賭！

D人去玩新賭場了...

Auto 排名低Show 唔到
今日auto 先係漲幅榜 排第2
29%
歸依我教 豐衣足食
自動教

大家要係472妹幾耐 再唔升冇人fomo嫁啦

有0.004粒

跟大戶走路

又冇秒息5% 又冇一個鐘升一倍 好悶

Deposit fee?

SH USDT!

Shitcoin 就唔好拎黎講

第一邊個？

會部好野黎

Cake

妹左好耐

100018

直接入醫巴教

10001

四妹又唔等大師兄,想自己闖關

9001

34201

屌呀 無人推1001既

抵

10000001

完!

下次標題 我感覺到大師兄返黎啦

完呀1001

lm

jm